11點半轉圍警察總部，點睇？

坐咗係政總兩三個鐘，一路聽到有人講：「齋坐唔知做乜」
周不時見有人走咗

依架我地完全冇目標冇方向，淨係話要儲人，但又冇話儲到幾點。俾你等到3點，啲人都收得皮啦。
等夠人又點？又係政總齋坐？

所以我建議轉圍警察總部
一嚟禮賓府條路難行，唔適合幾百人衝上去

二嚟起碼警察總部會有犬係到，到時包圍嗰到，你叫口號也好、播片都好，至少會有一個目標，俾警犬一啲壓力。更重要嘅係，我地有野可以做，唔淨係係政總到鳩坐

第一次開po，有錯屌細力啲
大家一齊入嚟討論下

推

得千五人圍候撚呀！公安五分鐘清走你啦

除咗屌你， 我諗唔到有咩說話好講

唔坐唔等於要衝
人數不嬲都係睇行動有無noise
好似上次都係佔左路先多人圍觀 出黎支持
以依家人數絕對有能力去嗌口號 表達訴求
但我地做緊咩?
坐係度 儲人數
點為之夠人， 客觀標準係點? 無人答
夠人時行動類型係咩? 無人知

我都幾肯定有批人係因為未confirm 有咩行動而唔出住

credit to 月娥奔中

圍但唔一定衝，警犬夠膽先清人走，師出無名

走左都可以返黎既

屌你都可以好理性

push

依架政總冇人，即係我地係乜都做唔到，因為做乜都唔會有反應。

但警察總部有犬，如果佢地敢回應，我地就可以理直氣壯咁行動升級

我地依架需要nosie，但noise唔會無啦啦有，係需要我地製造

要有行動先會有nosie啊
唔好再鳩坐啦

繼續推

唔好再齋坐，磨滅自己友嘅士氣啦
推

推啊

大家入嚟討論下啦

有冇人有建議啊

推

7點已經嚟到，坐到而家，有啲似漫無目的咁，已經聽到有人話「今日比人水咗出嚟」之類既說話

唔係話一定要衝，但最起碼有個目標，唔好令人覺得出嚟齋坐坐完返屋企咁

香港人點樣啊
爭氣少少好冇

3點先衝太遲啦

大把人7點就準時到咗，依架先嚟話3點衝，咁點解我地唔3點先到啊？

出緊黎 係咪都係去左政總先？

過咗嚟政總先啦，反正依架都未有一個共識

嗌完幾句口號又靜咗
依架真係各有各瞓，遍地開花

香港人係咪真係唔配有民主

大家醒啦

大家俾啲回應好冇
好想有個共識

十分支持

我真係唔想辜負咗烈士嘅犧牲啊

大家可唔可以傾一個共識出嚟

係咪真，但夠唔夠人

我個人認為始終人數影響行動
今日一早岀到嚟畀我預期中少人
所以其實係無咩可以做到 make嘅noise唔大

12點啦

幾點唔係問題，但咁坐落去真係好迷失喎

我地圍，但唔一定衝！！！

最好逼到警犬先出手，我地先可以製造聲音

依架齋坐冇目標冇方向，只會不停流失我地嘅人數

郁啦

大大力推呀
要求放人
交出黑警名單
集人去
但狗不動我不動
引關注
再集人先

其實調翻轉嚟諗，如果我地有進一步行動，先係可以引翻嗰二百萬人嚟支援

你齋坐，又冇衝突又冇行動，其他人趕過嚟陪你坐？

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

有冇人有大聲公叫人轉場？

一動不如一靜

現場可唔可以轉個氣氛去追究黑警？

啱啊

所以我地一定要盡快搵一個方向出嚟

人多就咩都好

要人做主導 搵班學生會 舉旗個班去警總問濫權問題好過

有冇人識開telegram bot
整張圖airdrop俾人
集人

咁要靜坐幾耐？

點解我今日要射波出嚟啊？係因為話今日行動升級啊

如果齋坐唔郁，出嚟為乜？真係野餐咩

大家現場都互相討論下

其實邊個發起 發起人有冇計劃

但同時有班人等得耐走左

分頭去狗巢同禮崩府啦

禮賓啦

集中火力狗屋先

先企起身，呼籲
現場討論 係連登出post都無可能有共識
612 3點都係口傳
你身邊就係行動者，直接講啦

就咁cap圖，airdrop 俾人啦！

支持！

咁樣最快！
push

支持

call 現場人啦

狗總可以考慮
林奠office入面有4 5架大狗車
出面又有4 5架
匿埋晒喺度正一食屎狗

反而狗總可能會比較有意義

出左去嘅 記得組定隊

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

狗屋

邊個叫

搵人用大聲公帶頭

今日又曬又熱 好多人坐左去草地，海邊

Push

Block撚左呢個5毛佢啦 個個PO都見到佢係到分化人

快

d人係走定換緊地方？

屌你 分化夠未

政總一帶嚟講果邊最多警察守緊架啦
但係你行去屌佢老母都冇反應仲笑騎騎
今日可能未索野

現場有班護狗主人

建議坐咗係政總既各位group埋一齊先，唔好散開晒，同埋一定要有個人行出黎做個主持!

好多人都真係唔知有咩實際行動，所以冇特登請假黎

圍鳩佢地

發夢airdrop有用
大隊轉緊場

圍警察總部不如圍港交所好過啦

求tg channel
連登太多假消息

依架！轉場！

警總見

點解唔去立法會⋯⋯就算冇人都可以

好多人要返工，請唔到假

學生們加油，晚上才會多人

依家政府擺明就係唔理你, 磨滅緊我地意志, 再咁落去只會越黎越少人

收皮

黑警開AC 搞破壞

其實冇一個明確目標好難叫人出黎 69 612 616 3日其實都好有目標 大家都好清楚有咩行動自己要做啲咩自己定位係咩 想和理非旅行用人數黎做籌碼 定衝擊你政府要你屈服
但今日真係冇定一個到方向 出到黎又唔知有咩行動 一時又政總一時又警總一時又禮賓
好難怪啲人唔出黎

真 可以去狗總部

圍警總，先處理黑警問題！

包圍警察總部的目的係打擊警方士氣、追究濫用武力、質疑解放軍扮警察。

前幾日有好多片段都顯示有人著黑色背心執行職務，但係無法出示委任證，而且一句嘢都唔敢講。
懷疑係由內地公安、甚至解放軍假扮香港警察。

仲有速龍無number依件事都一定要追究。

PUSH

比起有示威者衝入立法會 / 政總，政府更加驚有人傳有公安 / 解放軍混入香港警察。
因為咁樣證實到一國兩制已經死亡，絕對係一個國際性的大問題。

行動派應該應該圍住警察總部，要求警察交代之前唔肯出示委任證的人的身份。
文宣組應該向外國聲稱已經有有公安 / 解放軍混入香港警察打壓示威者，保安局 / 警方至今無法證實有關人士身份。
我們需要比外界知道「有中國公安、解放軍假冒香港警察打示威者」。
之前好多片段都影到好多黑背心的人唔肯show委任證，有依啲片段已經構成合理懷疑。
證實佢地唔係公安的責任喺政府身上。證明的責任喺政府身上，而唔係喺市民身上。

就算今次不了了之，未來十幾廿年都要一直對外聲稱「有中國公安、解放軍假冒香港警察打示威者」。

一齊撚狗

圍緊狗總

Gophone 唔好變膠

到左

hi，前線狗仔，你又出嚟

等左成朝，難得霸到條路，又係咁放車行

咁撚合作不如唔好出黎示威啦屌

俾人叫兩叫又去圍狗總，做乜撚呀？去撚到狗總又唔會衝，淨係係門口叫口號，咁同撐警遊行果d有冇分別

圍狗總你屌埋我果份，返去訓算痴撚線

執返好警隊, 撤銷暴動罪我覺得係依家所有人0既最大共識
就搞左呢個先.
我完全讚成

去警總唔係唔得...但真心一句老母都唔講得！！！🤬
講左只會比人見到班細佬爭玩具爭輸左...亂咁搵人鬧
去包警總嘅目標係要無罪釋放義士/問責警察612警權過大同不按守則亂咁打人/問責警察612亂用暴力清場
記得個方向...唔好錯方向去狂鬧警察...因為真係無補於事
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
anyway 去得警總要小心

警總要人